梁國雄：有新四人幫，呢一個林鄭！羅冠聰！呢一個李家超！仲有。。。四個人！

梁國雄：有新四人幫，呢一個林鄭！羅冠聰！呢一個李家超！仲有。。。四個人！

蘇敬恆：梁國雄你頭先講個四個係邊個呀？使唔使再澄清多次呀？

梁國雄：羅。。羅。。呢個盧偉聰、李家超、林鄭月娥、仲有一個梁君彥！

在旁的羅冠聰：。。。。。

老啦

激動到讀錯名

..........

盧偉聰up 錯啫

廢老

Link入面有片睇

藍屍又可以借題發揮了

長毛退休啦 開始亂黎啦

Mo哥

見到梁國雄就諗起人血饅頭
仲記得佢係遊行講果句入錢入錢入錢
真是令人熱血沸騰呢

可能飲得太多酒

打倒共產黨，踢走梁天琦！

係咪仲有火，呢一刻就睇到晒

毛哥撚鳩班維園廢老

關我鳩事

張超雄 社福界出黎暴動

老了

出南亞兵

喂啊哥

當年的長毛，碌能，而家淪為兩大垃圾

喂, 阿哥, 又未食藥呀?

在旁的羅冠聰

好心就咪鬼再出黎啦長毛

係咪唔抵得聰仔同雞扒妹做訪問，所以陰佢

老懵懂

佢同腦燒都係，開始成日講錯野

都成6X歲..

喂！啊哥！

有聲

老啦 比啲後生搞啦 唔好再出黎撈油水 你地已經賺夠

我係長毛大家好
請大家入錢入錢入錢

長毛：入錢！入錢！入錢！入錢！

點可以冇咗鄭若驊

龍和道守護神

唔似up錯
似認同

癌上腦？

我同心穎......

佢眼中泛民新世代(中箭gphone 果啲)都係同佢爭飯食既人嚟嫁啦

：原來我唔係四人幫

真係見過

佢退左啦

真

羅冠聰 來引弓 頑強傲氣都開鋒
盧偉聰 誰能壞我美夢

長毛會唔會比共產黨落毒？？佢呢兩年講野都有問題

撐社民連
撐長毛
請捐款

長毛賊早就回晒塘

屌

好慘

老就會咁啦，而且而家無得做議員，個腦肯定無咁sharp

佢地的確係引導左香港社運發展 完成左歷史任務 而家大把人行得比佢地更前
有時派下膠就發過佢地啦

屌你老尾 佢仲敢出黎
612個時個個係度頂彈
佢就坐係太古廣場笑笑口飲啤酒

利申夢見

佢地的確係引導左香港社運發展 完成左歷史任務 而家大把人行得比佢地更前
有時派下膠就放過佢地啦

喂阿哥 返屋企訓啦

有d似星野源

圖嚟架喎

睇埋comment

早幾日仲見佢係灣仔站出面擺街站募捐 成日叫佢捐錢
快啲退

有完整片段

入錢入錢入錢

冇進化過嘅垃圾
喂阿哥，今年2019年啦

坦白講，睇過佢立法會啲發言都知
其實佢啲發言質素不嬲都好唔掂
成日最叻攞住一兩個point鳩up
投佢都係投佢街頭抗爭個形象

佢成日飲酒食煙
似會有早期老人痴呆咁嘅sign

張超雄起碼手握重兵，個樣又似將領，長毛淨係識鳩up

咁起碼佢會consistent
你立法會議員最重要係投票
代表到選民嘅立場

你睇下保皇班仆街賤狗
一粒聲都唔講. 夠票就割鳩你中環海濱比共狗